（天佑美國）美國破1600萬人確診 單日3309人不治創新高

美國約翰霍普金斯大學數據顯示，全球超過7100萬人確診新冠肺炎，死亡人數突破160萬人，美國仍然是疫情最嚴重的國家，11日新增3309人不治，創單日新高，全國現時超過1600萬人確診，死亡人數逾29萬7500人，直逼30萬大關。

美國也創下單日確診新高紀錄有23萬1775宗，較12月4日創下的先前最高紀錄，多出將近4000宗。

美國食品及藥物管理局昨日通過授權緊急使用輝瑞及德國夥伴研發的疫苗，首批疫苗預計當地星期一(14日)早上，可運送到多州的150個地點，各地醫院，醫院的醫護人員及其他醫療照護人員將優先接種。

點解中國係零？

美國1日死3千幾人，打仗都冇死咁多人

槍決療法

死左都可以投票 洗咩驚

驚咩撚
疫苗都黎左啦

政治治療，比任何既藥藥效都要高 話好就好，話0就0

特朗普仲開paty

唉 真係唔知講乜好

因為病毒在中國都生存不了

遲啲疫苗臨床試驗完成俾國民打，撞啱拜登上任之後開始回落，拜登即刻可以戴上光環

中國今日24宗，邊個同你講係0

有冇年齡分布？

少過香港

唉

連登仔又屌人恐懼撚

有疫苗啦人地驚西